香港d基層係唔係真係窮到連食物都買唔起

最新一集鏗鏘集d人個個失業，窮到只可以去食物銀行救助

連登都大把窮撚啦
係都要去M記食

唔係 鏗鏘集自己搵演員拍 d劏房都係人吹大左 現實無人住

窮起黎走投無路可以好誇張

自己窮要搵人幫唔緊要
咪撚生下一代啦唔該
窮又要生真係唔抵可憐

蠢先會窮，唔怪得人